我地唔可以一味踩警察做狗，有時仲要用1823稿賞佢地

詳情如圖